Haar favoriete lopen en waar ze vaak gingen terwijl de anderen waren riep Lady Catherine, werd langs de open grove waar gescherpte die kant van het park, waar er een mooi beschut path, leek niemand te waarderen maar zelf, en waar ze zich buiten het bereik van Lady Catherine's nieuwsgierigheid.
